【小心陷阱】請停止不斷開post 宣傳 懷疑持槍狗扮義士放火魔法 請集中討論

唔係話唔講件事，但件事有好大機會係 mon post 狗＋三毛不斷洗fake news，正常點會不斷開新post不斷洗一件明眼人覺得唔太可能嘅事？

建議一個post入面搵更多證據並集中討論，冷氣軍師不斷講前線點冇獨立思考，但雙方其實都做得唔夠好！

如果真係我錯，我認！但我想提醒大家唔好被仇恨影響而失去理智！！！

小心

請小心

講左幾次有人理
睇蘋果live見到佢開過
連發既
似氣槍
鬼唔鬼真係唔知
但玩玩具槍真係不智

仲live緊